(訓唔着）討論有咩方法更好地宣傳罷工

連儂牆，民間記者會唔係個個會睇
派傳單又唔係個個會收

會唔會我地同其他市民之間溝通其實係比想像中少？

我建議大家組成小隊，拎埋mic係各交通工具（mtr,巴士）巡迴演唱，講黑警濫權濫捕，亂放催淚彈，年輕人比黑警打傷，林鄭政府漠視民意，運動輸左結果etc.

目的絕對唔係阻車門關上！而係同所有市民一齊搭一程車，令到所有市民，不論藍黃，都要聽到我地呼籲大家一齊罷工。

最好print 埋大大張圖出黎演講。血腥既，真實既相。講稿有幾煸情得幾煸情，講者有幾激動得幾激動。

be water be humble.
香港加油

個人覺得如果唔介意出樣，如果走口罩頭盔效果更佳，始終中年人見到會有d 驚。但當然我地要保護自己，選擇權係你地手上。

講完就同其他人一齊落車，去對面月台搭車，繼續演唱。

推

訓哂啦？

push

大家仲有咩方法都可以講出黎一齊討論
但要把握呢24小時
香港人真係好善忙架咋

有無人呀